有無人覺得卡利奥斯歐聯決賽果兩球都係假

其實我到今日都仲係覺得佢係鬼
不過好多人都係話係佢心理質素唔得
而佢事實又好似係愈尼愈沉

但係歐聯決賽果兩球，我點睇都覺得係特登輸
無理由小學雞到咁

怨婦

無錯 我覺得歐聯就好似摔角咁
其實成班球員都係做緊戲 屈緊D賭仔錢

唔止歐聯啦 全部賽事每場比賽都係假波
呢個世界點會有失誤同爆冷

滿意未

我唔係任何一隊波既fans.....
純粹不停睇重播想認真討論下

法國對克羅地亞都有球類似係咁
但果球我覺得真係似派膠
卡里奥斯果球個動作係大到好離譜
仲有接巴里果球遠射都係好唔自然

佢假到外借第二隊仲假緊

係世界舞台做假？
on9？

你係咪未試過比賽
歐聯決賽咁多萬人圍住，得自己企係度，太緊張做戇鳩野有幾出奇
所以咩叫世界級門將

廢同假又好難分嘅

唔係利狗。但老老實實，條友都唔知係咪踢假波
輸個兩球ON9唔駛講，bale個球飛身但縮手既？
我知呢球就算伸盡手都應該入，但佢直頭縮撚埋隻手

呢段唔係我講，我copy番其他巴打睇法
3球波比我睇落其實都古古怪怪
討論下又唔洗串嘴既....
比賽我都踢唔少，我唔知你又幾有經驗啦
我只能覺得失準唔係咁樣失囉